有無巴絲試過join accelerator?

小弟一月㡳會join 香港其中一個accelerator program, 想睇下其他人既經驗

Betatron?

entrepreneur first